如果將香港政府官員拍成荷里活電影

以政府官員的第一身角度去拍攝
用高科技同中共官員密談
會見民建聯， 圓桌會議

夾雜下啲動作畫面。例如call個仔即刻離開美國。講個仔逃避FBI追殺，開快艇走

講官員即刻轉走哂啲資金，深夜一點幾仲打緊份新聞稿
教育局長出手DQ題目，評審局開密會個個爆粗扔筆

政治局不斷係部電腦改字眼，最終接到個無來電call : you are fired.

(當然演員同對白都係荷里活明星同英文)

參考劇照：

師傅一年前已經同我講過， 佢話「冇人會想睇，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

正呀